---
aid: 9025
zid: 771828
title: "谁还记得临高最早的时候什么样？"
author: 韃官貴人
date: 2018-09-15 02:17:31+07:00
lastmod: 2018-09-18 13:55:00+07:00
---

韃官貴人 于 2018-9-15 02:17:31 发表了：

_本帖最后由 韃官貴人 于 2018-9-15 11:35 编辑_

观最近黄汉民元老的帖子我突然觉得不对啊！

虽然我不是元老，但是临高开写前好久就关注了。

我分明记得最早的临高众和黄元老不是一个路数啊！

最早的临高众一般意见好像是这样的：元老院拥有世界上最先进的制度还是体制，代表世界上最先进的生产力。“我们”和明国人没有干系，但出于血缘的考虑我们或许可能。。。这段记不清了，反正就是因此会给明国人一个优先当奴才的机会的意思。所有挡在元老院面前与元老院做对的都是阻碍生产力云云。。。

有人质疑元老院向我大清贩卖战略物资以及发动机行动的时候，临高众一般都是群起围攻并以上面那些话为原则进行回应的。

至于书中各类 cos “大日本帝国皇军”“第三帝国党卫军国防军”及以上两者的走狗也是广大临高众最喜闻乐见的事儿之一。

当年因此导致大量 sc 人员对此极端不满，包括某管理员。

这黄汉民元老啥时候投的髡贼啊？莫不是个奸细？而且似乎这两年类似“奸细”的 id 还当真不少。这几位都是哪年入坑的？

现在看来这黄汉民元老莫不是被大明土著魂穿了？---------

---

谁还记得早年一个以钟利时医生为主角的同人？@钟利时

说是“革命”胜利后的一天，一大把年纪的钟利时医生要出差，结果被依法\*\*

电肛、取精

\*\*、留种。钟医生摸着屁股下楼的时候碰上某元老带着家

养萝莉找他看病。那萝莉调教的可好了，脱个裤子就习惯性地跳了一支脱衣舞，结果还没跳完钟医生就不耐烦发飙了。。。。。。。。

这种调调当年临高众筹气息还很浓的时候才是主流。所以每次看到有人说“元老院把鬼变成人”我就想笑。

---

彼方的呓语者 于 2018-9-15 04:40:23 发表了：

500 狒狒只不过是把资本主义初始阶段那些肮脏下作的发展历程再现罢了

---

晚到的约瑟 于 2018-9-15 06:41:15 发表了：

狒狒们掌权了，要洗白黑历史了，所以要用发展的眼光看这件事情。狒狒要穿衣服戴帽子遮屁股藏尾巴学做官了！

---

godofhistory 于 2018-9-15 08:12:26 发表了：

这书写了这么多年，人早都换了几拨了。现在的这一批和早期的一批大不一样。

至于你问我支持谁，我当时支持现在有同人的那一批啊，有同人有人权，没同人没人权

---

sth4nothing 于 2018-9-15 08:13:35 发表了：

这么鬼畜的么……大概是大量人民群众涌入元老院压制了鬼畜分子
{:10_638:}

---

繁华烬燃 于 2018-9-15 08:18:48 发表了：

毕竟都是发展中的事物，印象中牛大的访谈里也说过这个问题，观众的口味是变化的

---

韃官貴人 于 2018-9-15 11:27:48 发表了：

> sth4nothing 发表于 2018-9-15 08:13
>
> 这么鬼畜的么……大概是大量人民群众涌入元老院压制了鬼畜分子&nbsp;&nbsp;...

嗯，我也这么觉得。

---

cqduoluo 于 2018-9-15 20:13:48 发表了：

同人只能代表那个元老的想法，你不服气可以写同人，或者学我一样不看不得了。

---

duyiqun0203 于 2018-9-15 20:21:05 发表了：

这书写了这么多年，人早都换了几拨了。现在的这一批和早期的一批大不一样。

至于你问我支持谁，我当时支持现在有同人的那一批啊，有同人有人权，没同人没人权

---

老憨老憨老憨 于 2018-9-18 13:55:40 发表了：

讨论的时候没有代入感，现在都写得这么多了，后面的肯定有代入感了。

---
